點解班仔咁鍾意唔着衫

如題
次次路過啲空地有人踩緊板
總有一半係唔鐘意着杉
多數排骨仔

Free nipples

認真答你

空阻。。。

Ching有踩開板？
我見YouTube 拍片果啲全部都有着杉

熱lor